[殺狗會]我們的賭博日記22

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大

LM

新post留名

留名

初來

新手新post lm

留名學野

新賭徒報到

新手買波 買咩好

lm

今晚ky有冇心水

原來伊巴場波已經升左盤

Lm

其䴳我都係博
好似未讓過咁深

係囉 入唔入好

咁快22 要開多5個俾ky中膽

歐盤無變 變既亞洲盤 主就應該有得收
但1.46 賭下場或者跟ky即角好了

漢/曼 上盤?

Ky Lazio MC盤點睇

漢狗上盤暫時睇都穩

3點3先踢 諗緊而家入唔入 定晏d先

我就入左

漢諾威 伊巴 請出盡奶水踢波
你地贏左波就可以開開心心過情人節, 開住心咁屌女女西
請不要放水, 你地既女朋友, 仲有一眾呢到既巴打都落力支持你地
射呀射入波吧

仲有阿積士青年隊
請你好好贏波, 令我濕晒

ky 我豬緊 500 得番50 有咩穩定高 低回報可以收下息
利申 學生

曼上場讓兩球 贏唔到盤
今次作客讓半一
週街大細亞盤都升
我唔會賭喱場

曼呢d波話就話強隊 但後防甩漏多到 般尼又主攻 呢場買大波or下盤 但上盤又好似好穩

賭博冇穩定架喎

Gun 唔賭呢場
Btw 拉素都讓得幾深

要賭好難穩定wor

伊巴世紀大船

五次十蚊 機會 希望唔好五連敗

唔好賭 搵份parttime

利申 part緊

正面屌波

樓主
點睇 漢 同伊巴半場贏唔贏到

ky今日有冇心水

儲下本 豬左當娛樂費

KY ac 10.5 有冇機

由第一個post睇到22

same

$10蚊好似滾大佢wor
btw我今日買左13.5

Same

Strasbourg 係愛隊系列
以前法甲之後落到法丙，而家終於上返法乙

大獲 對左添

5x6慘死布魯馬賽
E巴入球大？ 100$重新起機

開頭以為聽日得歐冠 原來仲有英冠

發現自己一係連續2百收幾次幾千 之後就會輸到仆街

1:1 is 50%

聽日都係唔過關 單頭買巴塞上盤

咁不買了

I haven't bought
Maybe buy corner onlt

英冠紐卡素好正氣 兩次串過關半主都係45分鐘入球

紐卡素榜首打第7竟然開平手盤

I think 8.5s can try
How a u think that

mc?

mc 3.5 10.5s ky點睇

果排ky好少出玩係波post出水
冇水跟

話左唔再入連登波post
btw

出名作客蟲
利申真紐迷

降低難度買mc10.5先

in ky I trust

The answer

我十幾年前係nu迷
自從個st. james 改左名後
頭也不回

2012叫返St. James Park喇，回家吧

James'

喇星做乜取消大波阿積士

伊巴1:1波膽係咪即係預言贏唔到

係喎成場波唔見左

買左伊巴上盤

買左咁點

退錢/1倍過關

thx

4x6

MO人

無錯

求下你BLOCK我啦

block jor

天氣惡劣取消左

有無人同我一樣跟左樓主

呢度

集氣

樓豬 有冇跟到

點睇曼城 -1/-1.5

伊巴升左盤係咪示意開唔到

代表大船

可能贏1球，-1個啲走盤

曼城今晚你得架，入多啲波，比多啲角球

情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂情人節快樂

漢諾威回飛

回先好 大船會點大家都知

E巴角大點睇

想allin 100$

希望今晚啲波正氣啲

法國波頭場上盤已重注

Po1追到依加
突然想多謝ky 移民巴成日都放水
仲堅持唔賣料 依到好有愛

好靜

深有同感

輸到爆曬廠要休息幾天

Ky法乙2-0

買左20蚊

曼城請你馬上整多粒幫幫手
買左你同伊巴半膽2:0

有冇人買左伊巴上盤 漢狗上盤？收錢

咁夜

a米真係2.5s 1.92倍呀

好彩2串1中唔洗jump

無論個日開咩送錢波 我都係唔中
偏偏買中d睇落易但唔中既波
究竟係真係黑？定我問題

伊巴今日中午睇中左架... 最後落得太勁竟然飛左 要左曼城角大
你地比唔比到咩方法我

仲有無人係度？安慰下我都好

睇黎大家都羊錢瞓教
我都去瞓 聽（今）日仲要早起

我跟你買左a米

本身自己都度過曼城同ac兩場，度完之後諗住mc買細，ac買大，點知睇完呢個post同隔離post見到好多人mc買咗大自己唔信自己去買咗大

學之前流浮巴話要自己分析下得番嚟嘅資訊，我自己就通常睇完其他巴打嘅料，之後自己再度下，有信心先買，再唔係有時跟下ky角，都開始慢慢推番上去
利申，仲學緊賭，希望大家羊多啲

曼城10.5 爭1c

訓左唔記得買伊巴x漢諾威/單頭漢諾威

後悔就會自亂陣腳做埋啲唔理智決定
冷靜下先啦
實有下場俾你贏番

補多條3x1就4倍

漢狗真係主win好過上盤
蝕左小小

我好少睇人買咩
自己度左就買
所以有時會同ky對左

買角球仲買英國佬

跟左你呢條 再入左條斯特拉斯堡x 漢洛威
又係唔記得補條3x1

曼城真係好仆街入咗兩粒就hea下hea下，比冠粒角我都唔得

今晚再度

食ky錢

角球我就照跟
自己度左既跟自己心水
無信心就跟下人 有時對左就飛
因為如果自己心水度完但最後無買好肉赤

多謝伊巴

今晚 賓菲 下盤

你fat fat 喇

初盤個上盤唔係好低水 暫時睇個莊都唔係好支持客隊
睇下受注後上盤水位有冇升做高水或者降盤
如果有既可以留意下下盤

起身就唔記得自己買過咩
要結算完先知贏輸

謝樓主 請受小弟一拜

琴晚無買就度3場中2場

我有時都係咁 結算好撚煩

降盤先夠膽買 雖然多仔近況麻麻 樓主點睇巴塞上盤 串白禮頓上盤

本身跟左樓主 手多買埋奧仔下盤 輸一半

終於贏錢買PS4 Pro了

琴晚贏返少少 最衰串左條2x1拉素和 伊巴讓球和 唔中 大炒

買左a米下盤

全格

巴塞客勝2.00 送錢?

5串1斷拉素

巴賽降盤

作客喎

琴日D波全中

無伊巴無威脅

疤半細吧

歐賠都回飛 易勝博平手盤客盤1.52咩料

姐係點

新手lm

姐係有古怪 2強對戰讓平半好正常 但無啦啦1.8幾降盤變平手姐係莊家信心不足 或姐

多謝解答

好靚邊到黎

btw樓主今晚有無串

富士山
今晚再睇

富士山真係好宏偉, 就算遠距離望過富士山都會明白點解日本人會以富士山為傲

流浮巴打真係好正氣

歐聯入左淘汰賽
信自己多過出面莊家點睇

收到風果個美斯係假扮真果個係香港

唔怪得頭先坐車見到個咁似美斯既人

列斯個場大家又點睇
讓得半球

屌 馬會無開讓球

打比

白禮頓

想要鍚周三同富咸 又係唔開讓球...

同路

已經入咗

河口湖

真係好靚

樓主同ky 點睇 賓菲 同 多
盤買唔買得過
2.5 又點睇

巴菜 客/下盤 有冇同路

下盤係psg wor

我覺得半大幾好

今日D波雖然唔係必中, 但係記得買

富咸全大大家點睇

自

貧巴心水

覺得黑就停幾日 再玩過

都係唔好

幾穩

未入呀 暫時睇岩

唔賭好過賭 睇睇下似上盤

岩岩入左 上盤單頭1.88@510

有亞盤就好
主勝都穩

Why?

咁樣ok嗎

訓左唔記得買角大

咁快跌到1.88

紐記似和

作客蟲 唔要佢呢場

疤半大全大

有無同路

有, 但我打算巴塞另外買單場算, 唔想串起巴塞佢

個人覺得白禮頓有伏

Why

戰意未必高 又唔洗爭聯賽 又唔洗護級 留力仲好

廢列活特

唔爭升班？ btw列斯聯反底ok?

巴塞2.5s有冇同路？

但係過往都開好多大喎

過往既人都唔同哂啦 加上首回合會保守d

同埋兩隊防守能力都好強 唔易入

和和氣氣，返主場再殺

有無同路

多蒙似下盤喎

ky 今晚d角點買

巴菜好難2:2wo

我覺得2:2仲難過巴塞30psg

2:2果注可以慳返

疤贏到

Skip

巴塞真係難估, 都係買上盤希望佢贏算

巴塞細波 和波
打比郡上盤x白禮上盤
樓主點睇

嘩屌打比郡升埋盤

唔係一路都 0/0.5?

睇錯左sor

白禮頓同路only😅

打比鬼鬼地

唔敢買巴塞果場

願聞其詳

咁咪飛

上面有提

飛算

冇讓球盤

馬會戶口豬淨四舊，希望可以起到機，好想去exchange呀
豬埋呢四舊既話就腳踏實地儲錢

巴角大？

Jong Ajax 3/3.5s

不了 入球細已入

半細收息ok?

+1好吸引 雖然低賠

But maybe half 1:1 full 1:1

Ok then

係咪唔睇好主？

今日頭兩場都有啲危，可能我唔識睇

唔好賭囉咁咪 你驚遲d無得賭咩

巴塞往蹟令我想買大
馬會分析令我想買細

有冇巴打
記得
更衣室事件
半7魔咒
仲有邊幾樣

果斷唔買啦

只係買咗兩場頭兩場果斷skip

應該買2.5s

紅左仲勁
FAKE完對家入

我等即場3.5s足水先買

威廉二世

ky巴賽角大？

阿積士小孩唔係好大得架咩

分手要狠

一時時

好多日本人鐘意我個gip

又幾靚wor

我女朋友實好鍾意 伊巴你係邊買？ 定係印花換？

個樣幾似好耐之前萬寧換果個米奇老母

未睇，不過似細多d

Vanl day VS break

馬會星期四派$

方場

邊場

佢會唔會又彈飛

Huddersfield win

I bought already

喜欣ALL IN左未

which matches

Ky點睇

巴菜升盤

我都好鐘意

Want g

重注跟上

Ky求屠狗會 邊場派錢

同求等allin

有無巴打可以分享追數經驗
依加豬緊5k 點
點先可以用快少少嘅時間追返

番工出糧

喊出黎

講真 今晚都唔知買咩好
不如等多日，做多啲功課先

一係追追post 上面大家都有啲建議

阿積士半大全細，試下佢，大貪啲可以估埋波膽

親身經驗
入多5K 追下一隊入球

有冇同路

咁癫

可以比小小提示嗎？

巴塞咁多位巴打接旨, 今場踢得正面D, 雖然中場少咁D主力, 但對面都一樣, 估計對面努力防守, 尤其守實美斯, 請巴塞咁多位令我眼前一亮, 踢場靚波
今場贏左, 下場主場更有利呀
請一定要贏波

富咸請求下你大大力射爆諾定威森林個龍門
阿積士青年隊仲有馬斯特里赫特 青輕力壯, 半場入兩球不成問題吧?

我已經無乜力氣幫白禮頓 打比郡 費列活特打氣
我只想今晚早小小訓, 希望你地三隊齊齊贏波
踢出應有水準, 我情人節既洗費俾晒你地, 情人節快樂

正面屌波巴買左乜

浮巴

巴打講到咁你都仲要問買乜？

同求

喱隻幾好飲

白禮頓升盤又降番盤即係點

我笑到gapgap聲了

Ajax?

0笑點

笑緊你

我都唔明

買左期貨, 聽日拎去兌既話應該係而家既3倍價值

都係讓一球喎 已經得番1.8

7，8點個陣有幾間外圍轉過一球球半

你兩個係兩個post都打情罵俏
閃死人咩

on9巴度比馬騎

巴 2.5s
多9.5s

已入巴下盤

由半一升上黎都夠力度了
岩岩補多左300讓球主客和同400 上盤

好大機會

全世界睇好疤

psg 頂住

有我放心

得番$100蚊 有咩item抵玩

Same here

今晚搏下巴黎守和巴塞

巴打係邊個城市

已入手：
巴黎
白禮頓
打比郡
有冇同路

韋根

打比郡聽講有伏已skip 想買巴.05/1半細 or 1/1.5半細 前者好博 後者唔足水

後晚歐霸羅緊受讓

講真，我都覺會和，買個希望算
希望我既心意傳到去巴塞到

好似全世界都睇好psg

而家係六本木

右閘奧利亞經常派膠

睇唔透

富咸-1x列斯x普雷斯頓點睇

點睇

似係
跪求

跪求

想知

香討有個人玩角出9中8 今晚多仔角細 我要挑戰下自己有幾燈了

第8場我覺得和多

星期四曼讓咁深，對家又派錢

直屌左客勝
Btw 巴打去日本玩仲咁密住追po既

隔離po 見到

買多10蚊客-和同客-主先

深夜無人傾波

啪到攰曬啦

3mins

大家買乜

情人節攬住條女訓都要打飛機屌波

後生積1:0

隔離都未開波 卡數已經入左

紐卡素入波 ？

秒入

打比郡1:0

白禮頓0:1

可以cup到的

下半先 買左半客

依家2:1，15分鐘3球

打比郡2-0

哈特斯0:1

1:1

屌 1:1

psg

重注左
Cup

白仔 上啊

超勁

維拉 白仔

起身柯個尿 psg 4:0

2:1
想死

巴黎對巴塞上半場個陣買左5:0
巴黎入多球完場就有錢收

2:2 上呀

2:2
Cup多粒啦

入多粒plz

條3X1同2X1差白禮頓咋，入波啦屌

輸左6，7成本金

入啊屌

我都係3x1

垃撚圾白禮頓 仆街死啦去

我以為真係好穩，點都有得走盤先用黎做膽，其他3場中曬架屌
衰貪心冇另外串幾條

白禮
富咸
細積
哈特斯
韋根

白禮大船 我都奶野

巴塞輸4：0
係唔係唔踢唔拎歐聯
下場番主場唔通贏五粒咩
屌

下場追巴塞晉級
買入球大

我都係斷白禮

求Ky星期四個心水

個個都串白禮 我斷兩條3串1斷 白禮同聽上面位巴打買多角細

拜升盤
皇降盤

訓醒見到巴塞比人炒一又豬

諗住9點2x1主勝 有冇同路

琴晚白禮同打比

想g ky邊場派錢

買6場上盤果邊贏開曬下盤

買左客x主，好似想主x客

多謝KY Jong Ajax & Huddersfield
但贏埋都輸突俾白禮頓

求update戰況

Ky星期四打救

真係我一跟就輸

托快追兩粒唔該

ching 不如收手啦

1100 1105
兩場細波點睇

1100半大allin

星期四里昂 9.5 10.5????
往續兩隊都開到幾多角
馬會居然開9.5

小注細波，咁高水試下

毒梟波4場細，爭尾兩關

買左兩場細波 希望唔使針

1:0

Jump

屌 先得幾分鐘 兩隊都1:0 唔jump都唔得

請巴打正面屌波

訓醒cup左
多謝Ky

CF快快入多球
利昂頂完個上半

Gogogo!!!!!

哥拉屎 依家咩環境 番工睇唔到

Cf幾比幾

依家兩場都1:0

利昂個場已經10c
主單邊9個

馬會又唔開

無買到細波

leon已經24射

leon 3:0

America 唔入波

Good

今日馬會poster出阿妓

Leon 22c

斷leon一關

me too 3x4㩒錯佢 4x1斷佢

Leon幾比幾

4:0

巴塞中場完全係屎
做乜鳩
戇鳩, 唔會再追巴塞, 睇到嬲
根本就完全唔穩定

起身見到白禮頓隻船潛左

今晚阿妓個場角大？

中後場都係屎等換教練

等ky 水

皇 角大11.5 有無同路

琴晚應該要有進賬 可惜 今晚冇心水 應該小注撐皇馬bb算 hala madrid

痴撚線琴晚輸到爆廠

Juarez win
RM 1.5s

半細定係要即場入1.5s?

半細

半細會唔會有啲風險

Same ask

照跟

Gun 2x1
Btw 拜仁上盤

拜仁 同路

ky睇好阿妓9.5嗎?

買埋1.5咪無風險 一定綠字

拜仁不了
如轉-1/-1.5會要下盤

皇3.5ok?

出面幾間都升左-1/-1.5

袓亞雷c？

自己google啦 都講左咁多次

順便答埋你 係

ky bb hi

你咪姐係縱呢D人

下次等佢自己搵啦

Quote quote quote 仲quote

馬會apps轉英文就搵到啦

sorry 我quote錯左

好耐無見
你好嗎

拜仁落飛

尋中左3條2x1

下盤啦

咁和味 你咪收成三萬蚊？

等+1/+1.5？
我睇細波

我琴晚收唔到login唔到馬會
買唔到 賓菲加 psg上盤 同 卡迪夫城下盤
黑到爆炸

我都想go阿下盤 但好驚

買左-1上盤

上盤集氣啊

集

只差一點點

我買左1:1同孖膽😂😂

今晚再黎

1:1 都細喇

PSG 上盤

我應該留力聽日算

2.5s 2.35

下

你知我實買2.5/3s

阿仙奴

拜仁 半和/半主點睇

我係小牛

拜仁呀

又輸馬

拜仁轉左盤

升左盤 上盤少高小 買下盤？

如果我話你知下盤不敗你會點
我覺得2.5s穩過買上下盤

買馬輸到買唔到盤

你買2.5s?

不敗點解唔買下盤？

其實點睇下盤不敗 發現ky講得呢句 十場有九次都開下盤

同問 lm學野

我都好鍾意買上盤 因為一開波就已經羸緊

不過買親盤都豬

我就相反 硬係覺得廢先比人讓 好唔穩陣

你咁講熱刺咪好廢

咁唔係絕對

佢睇和
我估

跟住拜仁唔小心一球 or 1:1

飲左十一杯
今晚淨係睇拜仁2.5/3s 鴨巴甸-1（有讓球就好 ）

阿妓 兩邊都唔敢買
睇下算

呢個抵

E布去日本邊度

2.5s會唔會太博

會唔會太博

但食要3250

而家留左係六本木 幾好

我買左2.5/3s
我唔鐘意貪小小賠率
至少3球都仲有半注過關

希望鴨巴甸唔好贏波輸盤 出面讓緊一球球半

樓主究竟你有幾錢 飛飛都500起跳

ky仲多

同day1一樣 500重心 樓下玩下

琴晚輸左$400 好傷

讀緊u :o?

係呀 流浮巴做人生教練？

我唔大得你幾多，如果你final year，我分分鐘細過你

我18咋

Freshmen 咩u

真心

垃圾ive仔炸
已經有份穩定既工啦

青I

巴打咁正面 有無諗過做人生教練

其實都唔係特別正面，只係唔想同馬會啲阿叔一樣口吻先正面屌波，正面屌波屌完自己都覺得鳩，有得笑下咪算

真係好正面

機場工?

唔係啦，朝九晚五office工，不過3月peak season有排忙
讀ba，而且應該係最廢果間到讀

屯I

唔係，唔好估啦，間間都講實中

Day one

支持左22個post 多謝

正氣post 波post垃圾

又唔好話人
齊齊搵錢

琴晚廢列活特win

和氣生財

咁又真係幾辣殺既...

好多煩撚入曬去

收到風皇馬上盤唔穩

西面唔係長期係波post咩

已經買左

咁半細呢

係呀 但我跟隨喜欣

Ky 話1.5s

綠心下晝係波post乞到錢

岩岩買左拿玻里下盤2.00@800
鴨-1x拿波里下盤x阿妓下盤@200

鴨巴甸半主 皇馬10.5角細 ky點睇

有$$起機了 等星期567

咁就爽
最好全場0:0

好想乞到100$起機

點乞

LM
就乞到

1.6啵...
咁我試1/1.5s@360

留名有錢？

得閒入黎望下就知

依舊信樓主

hi西面

做咩

留番聽日好啲 細力算

一返屋企即刻追post

我要聯賽呀😭😭😭

剩返100

贏多啲

跟ky bb

我無咩推介今日 是旦買左幾場咋

是旦

跟埋你

暫時手頭上
阿狗x鴨-1@500
拿+1@800
鴨-1x拿+1x阿+1/1.5@200
皇1/1.5s@360

阿狗係2.5/3s?

以我對皇馬既認識 今晚都真係55波 冇bale真係差好遠 賓周把握力低 c7又冇以前咁勁 後防又成日派 不過皇馬踢歐聯係勁少少

係呀

無bale夠喇 拿玻里又唔廢

無咗丹尼路係咪反而有加成

佢真係好撚廢

拿狗18場未輸過 近5場客場4勝一和
客場失3球 入19球 5場入13球
唔洗搶第一 專心爭歐冠

棄皇馬果場算

聽日入錢 聽晚先賭 馬仔豬晒
要追數

lmy fd

西利

你下次賽馬日都中 放心

究竟點睇d盤穩唔穩 睇高水低水only?

歐聯兩個下盤

聽日係咪有重心

琴晚有無巴打跟左韋根
串埋ky心水

波po冇人？

冇

拜仁個細冇啦

rm 1.5s 爆左

Ky話等聽日先你要信

輸曬

3.5 細都頂唔撚到
好彩平注有注鴨巴-1 頂一頂 又要745 先有得買了

3場大波派錢咁派

想問下大家覺得應唔應該補飛

應該唔洗

你驚咪補+1

狗apps做乜膠

9點上盤？

Santos 9.5 2.01

聖保cup左

買唔到

9角收錢

起身無咗半日糧，努力返工追數
不要放棄

11點想all in

拜仁5:1
拿玻里入波先

等ky今日 重心， 殺狗會

冰封左

原來cashed左
Ky bb 1100 信心大

10c

不嬲劇本都係咁
番主場贏兩球下年再黎

Santos 中位開咩中位數角個賠率？

咁似馬會D姐姐

2.02

ky有冇十半水

高水10.5岩岩好殺左有無咁準

希望祖亞雷斯生性啊

All in 祖亞

祖亞 集氣

請求祖亞雷斯生性踢真波

贏波我就可以請同事食餐晏

生生性性

加油啊

成班女同事

祖亞主勝集氣
4x1同2x1都差佢

2x3 頭關已豬 祖亞生性等我執番個單頭

尼卡而家幾比幾

拜仁5:1

開波

好運

2串3

1:2
買左細 90分鐘比人絕殺

買左單 希望順順利利

流巴會唔會上黎屌屌迪祖

希望過多10分鐘有波入
祖亞雷斯差不多時候了

10點個場墨喎

差D俾你嚇死, 一下子俾人攻到咁入, 守住守住, 淡定D
祖亞雷斯你地攻勢多d, 唔洗驚

麻煩祖亞生生性性贏撚埋佢

主 win 加大波

時間差唔多黎到15分鐘, 經過我屈指一算, 加上對你地既信心
係時候要入波了

你地幻想下, 你地入左波, 螢幕前面會有幾多人為你地歡呼

你唔係話尼卡沙咩

3x1 左老虎 奧卡沙+1同祖亞 上呀

哎呀差小小炸
下球再黎過

都仲係差小小, 收拾心情, 守住佢再黎過

記錯左
btw半大針得

祖亞係左攻右定右攻左

左攻右

祖亞雷斯嘅朋友，相信你地都無諗過喺遙遠的東方有班人支持緊你地
俾心機啊

唔洗急 下半入3粒都得

1：0

祖亞加油比力
贏一粒都係贏
至緊要係贏啊

入波

加油, 請不要鬆懈

Goallllllllllllllll

主1-0

可惜唔係15分鐘入波

親住入波食住道氣繼續上, 我會一直為你地吶喊直到完場, 攻多幾次先啦

你地係唔係真係聽到我吶喊, 又入

2-0

2：0

祖亞好波！

半主

2:0 可以專心做野

做得好, 請你地自由發揮, 但不要被反cup, 守住, 完場先好慶祝呀

今晚有無錢繼續玩就睇呢場啦

場波未完架
我地嘅支持係唔會停，你地都要有體育精神，全力比賽

買左-1 琴日豬到仆街 中左呢條飛輸少d

比多粒開大

財不入急門 慢慢入都唔遲

又多粒c, 差d就入波, 攻勢越來越旺, keep到完場

上呀 上呀 雖然都唔係賭好大 但都好興奮

祖亞咩情況？

買左祖亞-1

free kick
有無機會射到個靚罰球?

信心咆哮, 助你入球

豬左rm 1.5s

射得靚呀, 不過對面仲有心守, 對面仲未灰鳩得晒

Same, 祖亞生性 執番個單頭

祖亞你得架，入多粒啦

2:0 HT

半主@2.3

希望是但一邊入多粒

批准祖亞雷斯入多粒, 係更衣室已經夾好左

2:1

鬆懈了
咁多位手足請番黎打氣

唔好比人反cup啊屌

唔可以俾機會對面再入波
請你記住上半場入左兩粒果種興奮感覺
不要垂頭喪氣
仲有我地幫你加油, 最多幫你咆哮

加油 祖亞你要頂住

祖亞雷斯手足切勿鬆懈

祖亞頂住啊

祖亞w
集氣

當全世界都睇死你 仲有連登巴打幫你地撐住半邊天
請你不要辜負大家對你的期望

預計75分鐘入多一粒 #KILL#

繼續上全力上無論哪怕對手招式多誇張

祖亞頂住

請祖亞代表多拉多斯向全世界證明你地並唔係毒梟之國

頂住呀
利申：淨係買左半主

對面係唔會有機會反cup, 勝利是屬於祖亞雷斯

頂住呀

撐住啊祖亞

祖亞雷斯 勝利往往掌握係自己手中
請把握機會 證明自己 唔好鬆懈

祖亞雷斯攻多對面10分鐘就會搵到機會突破入多球

差幾個字咋
整多粒唔好比對面反cup

支持巴打正氣屌波 好正

其實有幾多兄弟買左-1

機會黎啦祖亞, 係時候搵到突破口啦

咦啊啊啊啊, 攻啊

要靠角球入波了嗎

你得架, 一定會入

世上無難事 只怕有心人
祖亞雷斯既兄弟們 睇怕你地無聽過尼句華人既至理名言
等我解釋你聽
任何困難逆境都可以挨過去
只要你能咬緊牙關 鐵柱都可以磨成針

唔準再差d入波, 一定要準備入波
體力開始下降, 要贏就要靠鬥心, 要有鬥心就靠我地, 我而家不斷呼叫, 直接傳落係墨西哥既你既耳仔邊

祖亞 啪啪啪
祖亞 啪啪啪

祖亞為左國家為左連登 求你入多個

祖亞雷斯 你今天的勝利 將會寫係墨西哥球壇 唔係 係世界球壇既歷史上
世上將會永遠記得你地係2017年2月16日寫下歷史光輝既一頁
只要你地頂落去 就能夠成功

你買左幾大

仲有幾耐完場

4串1尾關差佢

計埋補時 三個字內完

撐住啊
主w

主w集氣

頂住就得
唔好衰收尾啊

雖然而家領先一球, 但係對家既氣勢唔弱, 唔好俾佢嚇到
有多一粒固然穩陣, 但係過左黃金時間, 要入多一粒必須要有俾比對家更大既堅韌心態先入得到, 我相信你地有呢個心態, 請努力嘗試係補時入多一粒
祖亞西斯

進入補時階段
黎明時份係最令人鬆懈
頂住 集中精神

2：1 ft

祖亞 你地既辛苦無白費到 亦都無辜負連登巴打既支持

2:1 10c ft

單 收錢

唉屌，兩條過關都斷拜仁

多謝ky呢場同琴日哈爾德

thx ky

買左-1

袓阿雷斯重多集氣過皇馬拜狗

食粥食靠飯靠曬佢

朝早丫嘛

呢個星期豬左1k
有冇錢起機靠佢

多謝ky場墨盃

睇住直播 睇住客隊射罰球
時間仲有30s
嚇都嚇死

Monchengladbach win

Kybb

Gun

Vigo win

呢場係派錢波？

不

咁即係慕遜？

也不

求翻生 就無錢食飯

求指引

如果我講中 ky你會唔會我中？

唔通係ajax？

有腦的人便知道

求翻生

又係Ajax
唔知點解我見親ajax都無好結果

畢爾包-1 ?

點解要歧視我

里昂 角大

無腦

嘉欣呢個穩唔穩陣

切爾達？

盧多格德斯

跌左好多 CLS

之前追post好似係曼聯果場

星期二買左啦
一早同你講

想g

估唔到跌咁多 照入了

變了收息

主客和?

MU win ，ok？
唔好再問

Ky bb

頂唔順

有跌過咩

唔好quote

真係收息

收息都好

半全場收息

大家點睇

04上盤點睇

原諒我無腦 研究左咁耐都仲未知

..................

呢條ok唔ok

ok

sure win

04上廢下

上廢下即係點

點睇辛尼特

04上盤
廢倫天拿下盤

唔該師兄

同ky 對左

原來雙廢
廢倫巴治下盤

戒賭啦

費巴同路

有樓主support go佢老鼠

好彩無對

點睇 今個月點過就靠呢到

今個禮拜先啱

暫時2x1@640
廢巴下04上
4x5@40
慕上切0廢巴下04上

廢倫天拿

樓主信心幾多
想翻本

尋晚豬哂 不過唔緊要

Florentina你邊到搵到個巴字出黎啊

Florenbina

由佢啦 樓主有講唔追po 講多次都錯

To my mind, 04 is not gd

1.1x真係

費巴呢

覺得可能和定直頭會輸埋

我追足架 自膠

skip

04 04

04 -0.5/-1 > 0/-0.5??

MU win

好似一直都係0/-0.5(馬會)

轉咗 ？頭先係-0.5/-1？

好似一路平半

好似出面同狗會都冇轉

巴打 我幫你集氣

熱刺真係唔敢買

半一轉平半應該係羅c

+1

歷基亞和皇馬 入多仔4球wor

波係圓既

人棄我取

點解要比

諗好買咩未？

度晒今個week d波lu

want g
btw唔洗備課咩 度得咁快

教數點洗備課ga

數學拎U備極都死

hi
浸完溫泉好撚攰

今晚做小晚當休息

做 12 14LQ有5** 15得4 ,MCQ 一時岩4x一時30頭 r曬頭 新題型就炒曬唔識

咪又係跟人 自己淨係識心理角度度同睇戰意 （但係好似成日中 ）
跟你3x1 ， 加柏果場買大

拎1

其實未考

好想比kybb教數呀

04唔穩？

費巴轉左做平手盤

降盤

可以買主

我有比3場咁多咩？

上盤降盤 下盤不敗

你果兩場加佢一場

55

足智彩咪又係數學

係既MISS西面

夠了...

E布都HEY0ME

姐係反而買費巴

好似主盤穩陣啲

叫聲MISS都唔比..

叫喜欣啦屌 叫我做乜9...

咁費巴個場點買好

終於收工
但三百幾個回應
不爬了

出面盤初都好似係平手？

馬會好波

馬會呢兩日banner命中率提升

有3場 慣左cap低
依加明了 最後果場係撚我地

1.19

好彩未買

未至於撚我地呀嘛
都講到明有派錢波自己搵啦

我靜係可以話係收息波 又未至於撚我地咁衰鬼
Btw 由於貪貪地買左曼-2 所以ttg 順便買埋456 希望唔好中3/7

懷疑有一隊年年都Hea打呢個杯 睇下先

可以買盤架嘛

唔夠錢買嘛

即刻同嘉欣say sorry

流浮巴hi

真係難服侍，大家心水討論要包中咁

賭錢必中就冇咗當中既樂趣啦

其實我句野無惡意

點解廢撚個角球盤咁奇怪

因為

hi miss

其實我都唔知講緊邊場
等聽日開估
未番香港都無時間追post同睇狗會

真係1.18收息？

費倫巴治集氣區

卡斯洛達1:0

是咪太凍

快到

聽講主場負十度

Ky今場玩唔玩即場角

各位俾啲信心

嘉欣有無即場水

5.5 is waitinp

7.5s 入左

bingo

費倫巴治過多十幾二十分鐘會攻一段 就是角球降臨之時

5.5已見到

5.5b?

等足水??5.5

入完足水等即場

5.5細定大

屌次次都有人唔睇第一頁問大定細

睇第一頁

Sorry

5.5 2.01 已入1注

3.5都唔知開唔開到

2.17

快d反cup

5.5 2.3
Waiting half time

Lihkg大蛇幫馬會拉咗好多客

??

我試下等4.5 2先

1.5/2足水入
睇賠率話80%有第二球

5.5 3.30

4.5都未夠膽買角大

3.5足水會再入

已入 你唔信kybb

我見好多人唔買變買係因為吹水台見到買波post (依家仲要個個都開心水post

5.5 3.0 ky有冇入

頭先以為ky 話要入5.5
已經入左

主隊幾攻得

跟左ky 本身3.30 而家變左3.0

下半場刷角

快反cup 條過關黎架

反cup啦費撚

費撚快瘋狂刷角入波

快快3.5

1c

繼續刷就啱

睇緊直播 費倫廢到 d波亂傳 可能凍得濟

費倫咁多位巴打，全地球人捱緊眼瞓都要睇你，你地要俾心機反cup呀

9.5b針得？

請不要消失希望

2c

刷角啦喂

3c

1.5幾時入得

刷角刷角

9.5b刷刷刷

繼續唔好停

刷刷刷刷刷刷

刷角啦喂 -7

召喚連c雅

姐係點買

角球大？

連c

快刷

費倫刷角入波

反cup呀

cccccc

3.5 1.81 x5
4.5 2.2x1
5.5 2.3x1

角呢 入球呢

角啊屌
快刷

3.5
4.5 5.5

而家幾c

3.5 1.81 x5
4.5 2.2 x1
5.5 2.3 x1
5.5 4.9 x1

4

快撚啲刷c

點解唔開係體育台？

4c ft